★西九高鐵站詢問處職員唔識廣東話 只懂「茅啊，茅啊」

該網民今早在討論區發文，炮轟「高鐵站詢問處職員竟然唔識廣東話」，他指當時從柯士甸前往西九龍高鐵站，其間到詢問處查詢「邊到有紀念品賣」，他在排隊期間，聽到職員操流利普通話，熱情地向內地旅行解答問題，而且笑容親切，令他一度讚賞「高鐵站服務都幾好」。

惟輪到他以廣東話詢問時，職員竟用極差的廣東話回答「茅啊，茅啊」，當樓主再追問時，對方則用普通話回答「我不知道」，令他相當困擾，他以為該處可能是「12306（中國鐵路客戶服務中心）」詢問處或普通話專區，「但唔係，一個喺香港高鐵站的詢問處竟然搞到咁」，最後只有求助穿橙色制服的大使。

《香港01》就事件正向港鐵查詢，暫未獲回覆。

你地公司冇人識講廣東話?痴撚線公司!!!

「茅啊，茅啊」

高鐵係俾咩人搭？ 講明港人與狗不得內進

nonono 只收美金

找錢找番人仔比你

居然有人天真到以為入面真係分中港兩區

香港人純真到咁

係咪鄉土d廢老

bb kingdom

我唔係好信d職員會咁答

香港人已經係三等公民了

對支那蝗無禮貌，輕則俾人打，重則斬死都有，對港豬無禮貌，最多都係網上屌

點解唔當面屌柒佢
如果係我嘅話一定會影低寄去報館搞大件事
我之前去間餐廳有個侍應都係咁
我屌到佢老細出黎講對唔住

港豬仲要只懂post自己FB Group ,分分鐘冇人知

報勞工處有疑似黑工

不了

嗰到割咗地俾支那，緊係講支那話

個職員其實捍衛緊本土語言，因為茅啊茅啊係客家話黎

睇到好尷尬

重點：最後只有求助穿橙色制服的大使
啫係都係俾錢買咗記念品，俾啲骨氣啦，屌住嚟幫襯，垃圾到

冇眼睇

以為俾左一千億就係服務你？ 訓醒未

人地當佢係狗，佢就死都要埋去奶，真係賤骨頭

babycondom 講左咁多年都唔知自己係咩定位?

屌你老母

沒事兒 沒事兒

沒沒事事兒兒,,

成個站都係判 一早連責任都外判埋啦

投訴個大陸哩職員啦
比我實屌到條大陸哩工都冇得做

好地地做乜去西九龍呢啲支那地方

有無同佢講返 666

係呢個站返多兩返
真係驚自己變到
剩係識講｢茅呀，茅呀｣

講聲Mei Yao好難咩

請個大陸人就六千蚊個月，請香港人就最少13K啦，咁梗係請大陸人啦

通車那天在西九站問職員怎走圓方，個職員竟然答乜野係圓方

不要問 只要信